# Sistemas de Laudos

Sistema criado para atender a demanda dos técnicos responsáveis pela rede acadêmica da PUC Minas. Com este sistema os técnicos terão um histórico e controle sobre os equipamentos patrimoniados da rede acadêmica que estão em manutenção ou que serão devolvidos ao setor de patrimônios.


